903早霸王之UA 飛機趕人事件

華人與狗,不得坐機?

起學校,起球場.

飛機上唔洗上網既打機

4個乘客都係Asian

又周栢豪

契仔?

咁無計啦
鬼叫你係華人咩

買平價飛?

你肯定無?

無生仔..

我有月經.

咁認真??????????????

唔係我無攪野咩?

唔少真心腸連登仔真係咁諗
覺得比人岐視係十分之正常而且合理

陌生人答散.......

我諗己經唔係歧視

係排你華人

咩電腦抽籤

有乜理由揀咁多人只有華人?

其實唔坐UA

可以坐乜機, 美國內陸?

肥絲你又慢左啦

你隻過街老鼠收皮啦